黃牛狗死全家！

炒撚貴哂d波飛， 到蟹撚左又成個契弟咁減價求人買， 最後又係賣唔出，搶撚哂d波飛攞去炒， 搞到真正想睇波既人冇得睇， 唔只係今次英超亞洲盃，iphone 又係 好多野都係咁， 咁樣真係好咩？